想女友轉工 每次都發脾氣

事源女朋友番緊餐廳做waiter 同事之一就係佢ex
間餐廳係成日開到夜晚2點半 咁難免條女要同個ex一齊收夜
我當然就好介意 因為成間野就係得3個樓面員工
好怕佢個ex會煩住佢又好怕佢地會出軌 我認我大疑心 加上佢之前俾個㕑房佬非禮過（佢好似唔在意咁） 我真係好撚唔中意佢番哩一間餐廳

同佢講過唔止一次 佢每次反應都係話我連反工都要管佢
我平時乜野都冇管過 我唔係唔俾佢番工
我只係唔想佢番哩間 偏偏佢淨係中意番哩間

因為咁樣嘈過好多次 有時接佢收工佢會叫我上去坐下 一上去見到佢個ex又諗起未同佢拍拖之前佢講過同ex啪啪啪d野 又諗起佢俾人非禮

我應唔應該繼續叫佢轉工 我有幾份人工高又好做過嘅佢都唔肯

Btw 今日佢收夜想接佢收工佢死都唔俾 原來同ex一齊收兩點半

你應該轉左個女朋友
還番條女俾佢ex ,
人地係哩間做得開心 ，你憑咩一定要佢轉 痴線！一係你自己睇開d ,再唔係咪日日接佢收工, 一定要條女放棄返哩間黎迎合你 ？ 我諗佢寧願揀 飛左你！

我有時都寧願佢飛左我

我都有問過佢份工有幾重要 佢話重要過我

轉咩工？轉ptgf?

佢唔係你既物品呀ching

我明呀 我都同自己講係我諗得太多

但係總係會因為咁唔開心 又唔識扮到開心咁搞到嘈交

唔想因爲咁冇左女朋友 其他事同佢好夾好好相處

全世界係咪得一間餐廳

分手啦執人二灘為咩

佢逼多佢幾次， 佢好快飛你

全世界係咪得你一條仔？
咪咁自我啦，你控制慾會唔會over左？

可能我太control freak啦
好唔想佢同ex同埋個成日非禮佢嘅大叔一齊開工

我好愛佢 處女情意結唔重

佢有講過再講飛左我
所以就問下大家仲講唔講好

我今日先知ptgf係間餐廳黎

點解我唔明你講乜

你係衰在你鍾意佢多過佢鍾意你
一係轉工 一係分手 講完

講得出份工重要過你
即係你唔重要囉
咁都聽唔明

咁你都係轉過個女朋友把啦

我覺得係佢一時火遮眼

其實都無辦法
可能你都唔明你女朋友可能適應左個環境唔想走
大家有大家既難處
btw
[真心mode]女侍應係waitress[/真心mode]

分手咪得囉 咪阻人happy喇

分啦
日日擔驚受怕都唔係辦法